# Open-Sitemap-Builder

Свободная программа для создания XML sitemap

Исходный код свободной программы для создания карты сайта. Написана полностью в среде разработки Lazarus. Готовые к работе дистрибутивы можно будет найти на официальном сайте.

Создано на базе Simple Sitemap Creator

Официальный сайт: https://xn--90abhbolvbbfgb9aje4m.xn--p1ai/%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B5%D1%82/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%B5/open-sitemap-builder.html